Trysail 討論區 3 愛美,真礼生日快樂!!!!

不了...

1.點解改左名

???

2. 呢度到底討論乜？

返工打卡

點解冇撚左3 4 ???

5. Trysail最多job係邊個?

夏川 音都唔洗配

6. Trysail最可愛係邊個?

戶狗

7. 成個組合我加埋淨係聽過夢世界同courage, 係咪正常?

???

8. 邊個live好睇 (其實邊有人睇)

識條友去左轉圈

9. 邊個唱solo最好聽

春風shun pu(條友唔唱留比觀眾大合唱果段...)

10. 其實呢段野有冇人睇

你咪睇緊囉

11. 點解1001都唔覺有人講緊個topic?

垃圾到

12. 點解以前d post 兩日就推完, 上個post

反里又豬

13. 到底rippi一日食幾多餐?

食野都反? 屌你呀?

發現有個手足成日反小鹿 嬲到打爆moon

14. 就賣

『センパイ。』
..........................

.................................................

唔識....

内田真礼 ミニアルバム「Drive-in Theater」
又贏

楠田亜衣奈 3rdアルバム 2017年2月発売決定！
屋企隻狗仔..唔知咩黎

15. 賣緊 (D垃圾比我CUT撚晒)

町

戶狗高清大圖!!!

Trysail Sail Canvas

天醬

比錢囉

cfu一個買左幾十箱...

夏川椎菜1stフォトブック ナンスの挑戦本!!ってなんナンスか!?

早晨

社畜回歸

約了女 不了

要開P，不了

S

明天上班+++

沒德仔 不了

過氣野

渣ga

約左女朋友食吉野家聖誕大餐

咁廢 去開m記

見你琴日去左叫雞

在醫院...

呢兩日同女女玩得好開心

Rippi?

你地反撚到小6出album...

我出名迷6

不嬲迷6

。。。。。。

....

十卜

溫書啦

究竟呢幾句野點講得出口...

由里香對腳好正.jpg

動狗屎忽好正

得隻狗無event又無出相

屌....

( Show Blocked User - 西田望見 )

覺唔覺你地成班一齊蝦小妹妹狗

No 貼垃圾

呢個都反？

...

又貼d >30 女人相....

腿

who

禾又然

quote錯

德仔生日沒人理

丁到虛脫

睇下我隻左手

8jai同戶狗廢撚到

......

8jai

廢

渣

等我貼d由里香j圖幫社畜打打氣

唔幫你攞嘢返嚟架

年曆唔拎就算吧

你個袋....

好啦好啦,我唔反里住啦

J圖呢

老女人隻bd巧貴牙

咪又係買

cfu....

預祝真礼生日快樂

uncle drew

夠鐘

真礼

沒人理

收嗲喇

禾德仔完勝

沒人理...

等我貼d j圖慶祝下

盲反狗

8jai 安安

都唔明點解自己會迷排牙

一個就衰排牙
一個成日比人話佢肥

weak

無訓不計

ok wo

話迷但係計較人地點諗佢
咁姐係迷唔迷

迷6狗都成日比人笑啦

連真礼Twitter 高清大圖

Bb

高清大圖

正牙

清過禾地trysail

有冇手足倒數

不了

my...

再稍等！一下下唷☆ 啊～好懷念麵線的滋味呀~。笑」

飛晒日本冇晒人

Sphere

自己一個人食蛋糕巧爽喔

聽日終於考第一科

【MusicRainbow04中野サンプラザ】
ｾﾄﾘ
カバー
1 恋色に咲け
2 明日への扉
3 蝶結びアミュレット
キャラソン
4 魔法少女マジカルたん!
5 let me say‼︎
6 君がくれたもの
ソロ
7 シンデレラ☆シンフォニー
8 モノクロ

#戸松遥

...

wudog weak

cold is for the weak

㩒熄鬧鐘就訓返

老闆唔上班都得吧...

賜我力量

開始分唔到你地了

好凍

我都分唔到...?

我都分唔到？

有冇人比d nozomi power我

Who are you

分啲米青俾你啦

給我吧

Moon住禾？

love u

。。。。。

slp!

[img]
天醬

5sick

原紗友里

你地幾時死

你一日未買一箱小鹿我都唔會死

只要有人迷里迷6我就唔會死

推晒聲優先死

愛衣

我愛福妹

我迷你

dd

on9

Lawson premium event 雨宮天のMusic Rainbow 04
2016/12/28 15:45-17:00
□雨宮天のトーキングブルー
□ライブセットリスト
ちいさな冒険者 (『この素晴らしい世界に祝福を!』エンディングテーマ
好きなので。 (『プラスティック・メモリーズ』挿入歌)
最高速 Fall in Love(『モンスター娘のいる日常』オープニングテーマ)
羽根輪舞
チョ･イ･ス

d歌垃圾到

駁唔到

迷天狗死哂未

收喇嗲

天推=清泉

好彩我垃圾

好彩我迷6

你幾時死

no

因為明天還要上班？

上到你死果日吧

睇黎我地兩個只能永生

你們交配吧

唔受迷6狗玩

點解要反6

點解會迷6？

我迷祈

ok

正

司徒瑞祈?

d肌肉幾猛

.......

小妹又然

學下人
小6出album 即買二十箱

條片係咪代拍黎
沒提過野食？

水瀬祈都唔識?

伊波杏樹

決定改名做伊波杏樹奈奈

有要貼個田村?

夏仔唯一高質之處係十卜小妹

覺唔覺小宮有紗屌打rippi

洗個版吧

高質先迷

見到你個名都知你唔高質

正呀

退出LIHKG

好想食d曲奇

打卡post留名

BBA,不了

邊有咁多錢...

我貪心啲 想食

不了...

呃錢

music ray n 聲優界毒瘤

個頭咁鳩 不買了

覺不覺你地又要屌又要買仲on9過迷里狗

U

請更正你既發言

俾你講多次

喲

真礼正

除左小6有邊個唔正？

唔好同我爭

飯....

中島...

work!!!!

exam la

仲有一個月假有咩做

今年已經考完
明年繼續

年結：......

咩都無去過

年結:

完

年結

在工作

聽講呢到有line grp 求認識

你聽邊個講

茅人理小妹

想入too +++

男xx分享區？

++ Lineid : wu12345

Who

老野

Ipad原來有HKG+

hi 吳淑雲

另一個grp話你哋走嗮另開新grp。。。

夏仔去未

看不明....

咋了

聽日都可以上班

原來真係有

屌

新人 留名

聽suddy講呢到有line grp, 過黎睇下

比人造

連我都唔知有

開個吧

+wu12345

佢已讀不回我

喲 戶

用開wechat

加我微信吧 親

有沒手足一齊去十卜禾大水豚1st live

不了 要上班

花陽

....禁錯icon

又上？

迷就認啦

。。。

Youthful dreamer

absolute blue

雨宮天收皮啦

夏仔？

天醬都反一定係輸唔起

隻album咁廢都不反？

咁刀廢？

我連出專輯都唔知

+++me line
id: iamnotdd

明明係DD

咁係你廢

戶狗 渣ga

喲 淑雲

上班啦

仲要上班

dd先唔上

呢排上班都成日聽天醬

有生之年都想睇番次敢醬solo

發覺無左我成個po唔識郁

福妹生日快樂

原來你仲記得有福妹....

好嘔心牙

相信泉狗唔係果d玩完兩下就棄推既人黎

個水樽真係好正

下班了？

佐清直播紅白

呢到沒人理der...

到底邊個design我D goods

有冇手足支持新一年轉返sphere

不了 轉水豚

還未

殺是架社畜

邊位DD add我FB

U dd

唔係ＤＤ

Hi all

一齊打個跨年炮？

不了 我要你屎眼

送給你吧

新年快樂

Ching 新年快樂呀

明けましておめでとうございます

新一年不反住了

唔敢相信2017年重有人反森

新既一年 番香港過

希望大家新一年繼續十卜小6

新一年繼續十卜祈妹

新一年又唔知要加推邊個

決定今年不再加推

又要打j

j 5落

同2

垃圾

腿呀

轉貼

又飛...

ching飛左成個星期...好狂

點解你地咁有錢成日飛

派派

點解人地果d個個都有野公布...

祈妹好野

你都唔去嫁啦==

唔係Album黎咩?

出得就有live嫁啦dd...

你有冇可能去到

冇錢不去了

公開約炮？

又飛

u...

收島風ching諗住約泉狗去睇埋LiSA...

人地新年公佈LIVE同新碟..
隻狗連ALBUM COVER都唔撚出

反而南條咁耐都未上先出奇...

邊個係島風ching
有冇時雨。。。

我金剛

新一年既8jai好廢

系

今朝我隻貓開門叫我起身返工

我隻狗訓到死撚左...

幾時curry小妹睇live

我夕立 poi

2月尾我都係抽一張

我大和bb

叫我禁飛之鬼

飛埋3月尾個轉就冇架喇 邊似你地

佢地...

想飛

2月頭去唔去

機票咁貴

撞岩新年
慘呀

屌 我反嫁

1月尾飛定去咪得囉

1月尾都5k

坐洗頭艇

平d我就去啦 可以睇哂兩個wo...

2月尾同我去濱松啦

不了 我睇水豚live viewing

下星期

原來村川梨衣4月1st live

成班吸血鬼...

今年冇飛過

因為一直在日本？

好彩me no dd

今年無飛過

你都未返黎...

屌你丫 台狗場d物販咁撚正常

下星期本聲優月刊有亞衣奈封面
仲有我老婆開live

我先係

得我留守香港
等香港events

不如移民算啦

留守=不在

1-1....

決定買物販當去左好了

岩呀

收到風ching移左...

勁...

人地去狗島旅行都唔去g持佢推果d

又聽邊d 9up狗講

ching唔係外國讀書咩...

有要買個？

⋯

背死我

三弟送我ok?

不了 不買垃圾

夠小6垃圾？

別舞肉垃圾

花陽？

派精？

u

夠天醬垃圾?

後日有full ver

果d叫藝術

佢飛埋3月尾個轉之後就長期係日本呀

又笑禾地

1/n

有無手足青馬大橋都未去過

你住日本...?

行開汀九...

飯田里？

收到風有個ching禁到張1-1都不要....

2017年結

完

55

又5信。。。

呢度D人多數9UP吧...

好似撳過呢個位

呢加FAN MEET 仲有堆4列,5列

點解我咁on9?

jo

社畜界trysail

打J

不了 要考試

我都要

要力量 要打j 定要考試

不如打個j再去考試

不了 同女同學溫緊書

左手？

halo

hello future contact

Hello, world

不了 同ching你連1st contact都沒

命燃やして~~~~~~

恋するおとめ

我係香港 你係日本點contact

打波+++

Jer jer

又調轉講...

屌你老母

唔想書呀

唔想放工呀...

從不下班

呢度有冇im@s ML P

得你係

我有留意 唔係P

suDDy

我有留意 唔係DD

半個幸子p

我ok架
但我怕撞死人

好彩唔迷im@s

報左驚
留返同個官講

赤﨑千夏

雞

你係雞?

Yes

咩人先會聽千夏唱歌...

高質嘅人
e.g.我

呢首正呀

jar ga

禾紅日都返都渣？

+uuuu

我係

又反住黎迷

我迷住黎反

@@

🤕

渣嫁

wa diu

呢加水豚天下拉==

RIPPI

杏樹

rippi

成班老鬼

而家係sphere既天下

而家係trysail嘅天下

田所

一直都係田村既天下

禾大水團

ching老牛都迷

幾時改返個正常嘅名

winter幾時先come

過左啦on9

==

[img]

gut.emoji?

🤓

又要打J

咁都打到...

慎入

old

agger

咁都j得落在下欽敬

老人家

關你撚事咩

迷開後生

我咩都迷

達你岩唔岩先

達哥?

比達？

蔡思貝?

まあや幾時先肯做番聲優

坂本真綾牙?

嫁左人,不了

Hehe xdxd

禮拜五都唔返工真係好廢

yes

放緊假

最廢係你＝＝

番工未牙

又笑社畜...

以前又唔重海外發展
呢狗就幫trysail轉間重海外發展既

咪又係冇香港份

垃圾組合黎唔黎都把就拉

又燈

出名唔燈

轉頭應該比你地燈到去狗島去live

留意到呢到d會員個個都反社會人格 乜9都反

淨係反小6...

sony個dd live咁鳩多人

都未公佈

搞得新公司都預左個live全部出撚哂搞個勢嫁啦

我乜都唔反

所以你咪咁撚垃圾

又禾？

hf1

我剩係反垃圾

Me 2

第1代dd係唔係柒吉

1.結名

2.柏神

見大家咁緊張, 得就早D同大家講啦
為左方便大家唔好亂咁FF, 我已經整理左我既老婆女友LIST出黎, 希望大家以後可以合作D

1. 結名, 綾瀨
2. C.C, 赫羅, 比呂美, 涼宮
3. 愛花, 葉風, 稻葉, 桐乃, 森雪, 二之宮
4. 戰場原, 助手, 紗羽, 愛里, 莉雅絲, 千棘
5. 明日香, 早季, 雪乃, 巴, 小町
6. 黃泉, 西宮, 星奈, 繪里, 中野梓, 桔梗, 炮姐, 繪里奈, 京子, 大食女, 阿妙

排名由上至下, 左至右
BAND 1,2就冇分左右

多謝合作

邊個夠吉仔dd?

中野梓你都岩架

飯田

有冇3年

老牛廢到無份黎

夏仔有冇睇食緊狗漫畫

我出既話就去睇個吧

無你邊有人去睇

Trysail lo

老婆生日

講個笑話 社畜界trysail

禾地組個everything 吧

不了有麵包在

4to6吧

人納

聽日又一條好漢

新工要返屯門做牛牛真係好淒涼

你去奸田牙？

差唔多喇

去種田牙

有沒手足一齊屌打西球場

不了要上班

到了 人呢

覺唔覺拎住個桃打波。。。

拎住個桃...

唔係擺上頭咩...

Cfu

又派碟

想問呢到有沒巨巨請小妹吃飯

。。。。。。。。

正！

隻碟4月出又可以夾埋張單....

買埋隻狗今年又唔使買

番工

上學囉

又同緊女同學溫書

仆街肚痛

DD有報應

決定同夏仔一齊推愛美

不如推晒ML

我愛美激推

我ML激推

決定BID 個BANG DREAM

幾時出黎打波波

決定去g持黑店

琴晚行完見到你隻1st album好貴

想去黑店買maaya隻牒 有咩要注意

買完派比小妹就得

屌 我真係諗住過兩日去屌隻算

留名等派碟

我強大啦

派左俾你我聽咩

自己唱吧

ching起小妹底

上班囉

suggested follower

又有碟收 多謝各cfu

多謝cfu

又g係禾

好多cfu

我要右邊,其他你地分

有要個田村圖庫？

留2到你成日同我同一時間回post

ching唔識分左右吧

要條菜吧

原來就1001

797四捨五入係1000

系～～～～～～

ging~~~~

p社又sd email 叫人買飛睇肥達

呢加興個頭有野先影得相？

8jai迷到彩香病埋...

又關我事～～～～～?

好彩隻狗病唔病都無job做

唔迷都關我事～～～

55==

聽日去黑店g持村川梨衣

又+~?

g持好女仔

bl漫畫？

屌10count黎

神

小6幾時黎香港

決定去g持小6

原來已經搞完

你返工會唔會恰眼訓

屌呀 kke又出膠

唔係唔買呀

黎過喇

戒左

有冇手畜識翻牆

推特都上唔到 渣ga

屌！

好撚熱呀！

屌那星 我地偉大既黑店沒偷跑

如果三森冇黎過香港,佢宜家幾多歲

村川梨衣出碟

買了

Pileさんが今年ハワイにいってInstagramにあげた画像(動画)、久保ユリカさんの画像の約1ヶ月分、楠田亜衣奈さんの画像の約3ヶ月分、飯田里穂さんの画像の約半年分、南條愛乃さんの画像の約7ヶ月分に相当する量だよ。Pile勢のみなさん羨ましすぎるよ。

pile個total已經係小妹4倍....

cfu們早晨

果時黎都未30歲

比d幽默感啦...

LiSA姐討論區

留意到小妹又要上人地d radio呃飯錢

熱咖啡

ching星期五轉icon?

點解要擺上頭

家陣邊有人影相唔放野上頭

on9先唔擺野上頭

唔怪得你抽唔到jack子

佢廢

條on9自己禁條link

發現你地好鐘意反住黎rt

沒反

收到風有位清係黑店掃左40幾隻真禮album

杜沛江

又無村川梨衣...
以後唔g持黑店 了

u？

我睇佢買

你一次過給滿左幾張積分卡

人地送...

狂...

望我個名就知我單推撚狗

有位ching屋企個櫃有隻感謝的時間添啦

望我個名都知...er...

邊個唔知你dd

望我個名就知我專業廢青

買左hires 唔洗買實體牒 jeng!

ching up埋碟 唔使求媽媽比錢小妹買了...

小6

強姦+++

放左係個你冇入既line group到

我們相撞是緣分！

其實我係入面...

Line gp +++
id wu12345

hi 淑雲？

屌 唔記得佢叫咩名
check下先

又吳淑雲

咁仲問我拎

+++

我語障...

琴日上左班沙田終點站既火車,係開之前發現到落返車以為自己好撚醒
今日我上左班大埔墟終點站既佢開始行我先知呀

智障吧

唔智障點會撚隻狗同阿邊個...

我好肯定智障先會諗到上台轉....
.........

轉轉轉

屯門種田好玩嗎

OK喇

好彩架架西鐵D終點站都一樣

其實我係輕鐵附近做野

唔入屯門種田的

發覺小鹿d畫都唔差

比丘獸?

On9

oN9

冇人支持Pyxis呢個組合?

又支持但係唔係推?

唔該G持下寄宿學校的茱麗葉

咸濕漫畫

廢～

要買幾多本

我入緊屯門

收左工喇

約砲？

今日隻狼咁正氣GE
利申 箭迷

Twitter

會員村川梨衣可唔可以比返個名黎?

好凍,攬住我

拎番個名未?

你試下去聲優post問村川梨衣

又話今日出news
出左未牙垃圾staff

隻狗日日比人笑唔係無原因

得你笑

屌那星 konosuba神作

今日要上班？

真音生日沒人理

擺哂陣啦，等你咩

擺哂陣咩 黑崎真音 live kb 用過一次 200 咁?

啱啱係日本買咗隻high free spirit single
不過比多400yen 買咗初回要高校艦隊封面

戶老闆開post ok?

Hi din

japan

其實我唔知香港幾錢,因為想搵好耐搵極都冇
日本買都成千六yen

放心，你係日本買一定平過香港d黑店

我黑店打手

喲 un

又冗了一朝

好難相信會反黑店

親親小6

開+

執執個POST先